<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <id>com.psi-plus.psi-plus</id>
  <launchable type="desktop-id">psi-plus.desktop</launchable>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Psi+</name>
  <name xml:lang="ru">Psi</name>
  <summary>The cross-platform powerful XMPP client designed for experienced users.</summary>
  <summary xml:lang="ru">Кроссплатформенный XMPP клиент для опытных пользователей.</summary>
  <description>
    <p>
      Psi is a powerful XMPP client designed for experienced users. It is highly portable and runs on GNU/Linux, MS Windows, macOS, FreeBSD and Haiku.
    </p>
    <p xml:lang="ru">
      Psi - это стильный XMPP клиент для опытных пользователей. Он легко переносим на различные платформы и успешно работает на GNU/Linux, MS Windows, macOS, FreeBSD и Haiku.
    </p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ru">Особенности:</p>
    <ul>
      <li>Native look and feel on all supported systems</li>
      <li xml:lang="ru">Программа выглядит как влитая на поддерживаемых системах</li>
      <li>Highly customizable user interface</li>
      <li xml:lang="ru">Широкие возможности по настройке внешнего вида программы</li>
      <li>Secure connections and end-to-end encryption</li>
      <li xml:lang="ru">Поддержка шифрованных подключений и сквозного шифрования</li>
      <li>User interface is translated to many languages</li>
      <li xml:lang="ru">Интерфейс программы переведен на множество языков</li>
    </ul>
    <p>Psi+ is a development branch of Psi with rolling release development model. Users who wants to receive new features and bug fixes very quickly may use Psi+ on daily basis. Users who do not care about new trends and prefer constancy may choose Psi as it uses classical development model and its releases are quite rare.</p>
    <p xml:lang="ru">Psi+ — это ветка разработки клиента Psi, для которой используется модель разработки с плавающим релизом. Пользователи, которые хотят быстро получать новые функции и исправления ошибок, могут использовать Psi+ на ежедневной основе. Пользователи, которые не заботятся о новых тенденциях и предпочитают постоянство, могут выбрать Psi, поскольку он использует классическую модель разработки и его выпуски довольно редки.</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://psi-plus.com/</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/psi-im/psi/issues</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://psi-plus.com/wi/psiplus_screen_linux_big.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
